認真討論 台灣讀U係點？

認真討論

係咪10個有9個課程香港都唔認受？
係咪有錢就有書讀？係嘅話要幾錢？
唔係嘅話DSE要幾分？
同香港嘅U分別大唔大？讀書氣氛如何？
求解答

所以話

年年都有on9仔問

不如你去啦

真係差到咁？
係師資水平定課程問題
定啲人過到去自己hea?

認真討論阿 派膠返入你老母個閪到派啦

其實唔錯 好多人回流都撈得好掂

台灣最美的是人

而家都係

去食台妹都值回票價啦
玩夠4年 返香港做地盤佬咪得囉

屌台灣啲大學廢=唔認真討論

樓豬做咩問quitu

on9先會去

我問人哋

無ge 好多都係中文讀書 回流香港做野實好唔抵

所⋯亂

當年有東吳offer最尾冇去
去咗讀HD

有冇後悔

咁你讀完後有咩打算？
回港後你驚唔驚冇人請

睇你咩系

睇ee cs law呢啲實有工翻架

不過好多人去讀睇乜尻企業管理，玩四年翻嚟

去台灣建議你選啲國立前段，五大四中，不過你入到都唔使去台灣

真係好想去體驗嘅，傳統私立，東海輔仁逢甲依啲都唔錯。

但樓主唔好諗住食到台妹，除非你國語流利口甜舌滑，或者好靚仔

Dse失敗者集中地，HR請ive都唔請你，除非係肯同ive仔一樣人工（都未必請）